是靚午 巴馬臣芝士粟米粉脆炸豬肉眼 配 三重芝士醬 拼 燒粟米著仔沙律

講吓味道先
豬扒有兩大舊
即炸的
皮很脆 肉唔老有肉汁
很好味
個芝士醬就相當麻麻
完全無芝士味
純粹得個樣
著仔沙律今次淡咗啲
唔夠風味

終於有

豬排定延師

很正

非

唔錯

芝士師

where
how much

次次都要問

餓了就要食

BBQC

尊重拉

邊度C伏

看了就覺餓

今次邊度最c伏

邊度

咁c唔c伏？

見到美國國旗先c伏

唔準咁夾硬拉埋國旗嚟講

無鋪

係正

我只是一名顧客

印仔你今日是咪著粉紅色衫